笑一聲真臭閪～哭也找到安慰

笑一聲真臭閪 哭也找到安慰
就像痛苦已再不有關係
熱情就算枉費 友情同樣美麗
讓無盡暖意回歸

自爆年齡

你都係